如果港鐵年年減價，巿民會話在撞車在所難免，將貨就價啦，車費平嘛

當港鐵站去邊都係$1

你仲會唔會鬧港鐵撞車事故？
我就覺得香港人會全盤接受

平啲壞車/故障都會話：咁平，無計啦，唯有排下隊等多幾粒鐘。

所以根本只係錢既問題，你咪以為香港人咁高道德水平

不嬲都講緊佢有加冇減，仲要成日壞訊號又盛，就算之前星期日優惠做到咁cheap你ok忍到，事實上計埋今次又真係佢服務表現同價錢唔成正比喎